[I/A]數碼暴龍召喚:linkz(20) 白帝?不了

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意

高登好友表

登記
好友表

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post

技巧及問題Q&A

不同OS之間 (iOS/Android) 引繼AC 石會歸零
Bluestack同android唔會有事

Q：An機如何刷首抽?
A：\data\data\com.bandainamcoent.digimon_linkz\shared_prefs
成個folder del左佢要root。

Q：常見日文字眼?
A：xxxアップ：up xxxダウン:down スピード:speed クリティカル:critical (爆擊) スキルロック:skill lock ダメージ:damage スタン:stun レベル：level

Q：友情度有咩用?
A：每30友情度會加少少屬性值。完場時 Leader+3 ,隊員+1。主線任必加友情，非主線機率增加友情。

Q：食肉唔會升或低能力值?
A：流言，食肉係會升能力值唔會有問題的。

Q：有咩技巧可以打怪?
A：先打死2隻怪，最後1隻慢慢普攻打死，儲AP係下關出技。

Q：緊急維修會唔會比石?
A：會，但要自己禁，去右邊箭嘴menu→ お知らせ(喇叭)然後揾緊急維修果個NOTICE，禁個制就有石拎。

Q：仲有咩方法加友情
A：得閒係主畫面禁下隻digimon 會加友情度。

Q：戰鬥中隻怪死左會點?
A：完場冇經驗值。

Q：進化素材邊度打?
A：主線任只會出頭兩級進化素材 (進成熟期)，而且數量小。每日任中/上級先跌第三/四級 (進完全體)。

Q：事前點拎?
A： 個個一開始就派左事前bonus, 去禮物箱就有。

Q：抽到隻digimon能力值有個盾係咩事?
A：有盾=能力值加成
銀盾約加5%，金盾加15-20% 。

Q：點解齊晒素材都進化唔到?
A：1.錢 2.有冇鎖左隻怪 (睇屬性個版 左上有個鎖) 要解左先進到

Q：招技能後面寫住I II 點分?
A：答: 技能 I II III IV V 極小 小 中 大 特大 愈高愈勁。

Q：幼年期1 2?
A： 幼年期 有分1同2級 1級放入去12粒鍾就進到化 2級要24粒鐘 就會進左成長期 記得入去進化

Q：技能之後有無得變?
A： 固定技會隨住進化變，繼承技可以靠道場轉，要用a食b (b需要滿等) 咁a招繼承會變左b果招 b食完會消失。隊長技無得改。

Q：運有咩用?
A：任務額外獎勵。強化食同種族有機會升。越高運，出獎勵的機會率越高，100運必出。運獎勵只計隊長。

Q：究極體碎片點有？
A：打降臨，每星期會係3個時段先有得打：
香港時間 1000-1300 1600-1900 2100-2400 (星期一冇A時段，B時段係1700-1900，星期日C時段係2100-2300)降臨關卡會跌普通進化素材同究極體碎片。

Q：強化 同 耐性變化係咩黎？
A：強化 A食B A加EXP B消失 強化暫時作用：食同種族有機會升運
耐性變化 去道場 食相同寵同進化素材 隨機加一個耐性(紅色) 被食寵會消失
*食越高級升運機會越高 食究極體必升

註1: 如果你洗左新既火抗性
你進化之後果隻寵原本無火抗呢 新既火抗就會留低
但你進化之後果隻寵原本已經有火抗呢 新既火抗就會自己洗左做其他抗性
註2: 可以進行多次耐性變化, 但耐性變化只有一個

Q：隻GAME有無得聯機架?
A：想pvp就禁第二個島個競技場。想協力就開任之後揀右下角紅色粒制。

Q：如何賣寵
A：去屋仔一覽 お別れ

Q：最多得30體?有無得升上限架?
A：升級圓形屋頂既建築物 (施設右下レストラン 餐廳)
當完成時你一禁佢就會回哂所有體
主升呢間同肉田 PS:用哂體力先好禁完成升級

Q：無石咁點算
A：

Q：進邊隻好
A：屌你又問 使唔使幫你簡埋老婆幫你屌埋呀仆街

Q：食肉個到要自己禁制標百鳩幾下咁鳩煩
A：長禁即可加多d

懵撚特約: 提你睇首頁
唔好再話小圈子老屎忽唔提你地睇第一頁

首頁係唯一99.99%正確資訊嘅所在地
刷EXP：3-3或者等EXP關 刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
屬性相剋圖

轉載自巴哈：

巴哈姆特 DigimonLinz 全圖鑑資訊 （懶人專用包）

有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌 機率繼承肥料盾牌
肥料要過金盾，主體同樣的位置必需要有一塊銀先可以過得到
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

巴哈攻略更詳盡解釋 唔明就睇下 或者問人
【心得】研究/覺醒結果報告+日後個人養成路線

仲有一條片
兩分鐘看懂遺傳與覺醒 Know All About Digiegg in 2MINS - Digimon LinkZ 數碼寶貝

標題唔同左
範本你陰9我

20 啦 20 啦

關鍵時刻竟然miss

以前用繼V都見慣

全中無爆擊打平光成1500-1800一隻,原來都唔差

巴打請教下, 你覺得放多血/防 定上塊魔攻A打死就算
(用緊絆魔攻)

打死把就魔攻A

無爆擊LS 3究天多唔多crt?

你的樣子如何

只可以話3炮都未必有一爆

咁我覺得爆擊LS抵過魔攻LS 啵

英雄所見略同 而家直頭心口有個勇字
(剛剛成功補住 SSS, 唔打啦 )

你個LS好似係一擊大入魂 ? 唔係超入魂

巴打你粒解毒裝係魔攻V果隻真係岩曬

大入魂咋, 已經好好爆

好多人都1516打我魔攻V先定金魔攻先

我都有試過大入魂，反而輸出低左要磨多round
咁就比人成機回HP

你有無磨隊比我試射，再睇睇

無
無魚無頑得隻A

你地做咩輪姦課長

全日冇打,淨係打左1場pvp
聽日應該會有心機開game打下

打課長咪同滅級差唔多，打課長仲要免費冇成本

Same
淨係同巴打左幾場友誼波

作為曾經既老屎忽
一周年就來留個名

說好的上個post係最後一個呢

今日下晝3點送100石,記得拎
簡單流程:拎100石>抽晶打白帝>4月3 exp關進完白帝>4月6友情up,完成白帝>影相>棄驚

+1

都係大家對棄驚太雀躍，所以唔小心推得太快

用特上肉進咪得友情一早升好

Agger
洗乜等咁耐

最快要3號派彩即進，再特上80lv

隻v仔底未刷抗

仲有10日比你

一陣on99唔係弱暗就好笑

v仔好難生，d般尼獸進左獨角獸都變唔到v仔
好似仲難過漢克

一車車

等星期一睇完再刷都唔遲啦

我有強迫症，一定要擺3隻幼幼係花園到先得，所以夠鐘就要清倉

等睇白帝被nerf, 500傷70%命中

都冇話過進

高招

之後再出加命中晶cap多轉水然後正式收皮

棄驚幾個月，趁一周年返來探大家
官方賀圖一張

課長回歸
蛇王巴打返黎整埋白帝先再del過game啦

原來20係豬王開post 早過我同盾撚話棄，但仲玩緊

咁岩踩中，梳撚ry囉

生於亂世 有種責任

差啲輸比AAA，做乜撚野
封+毒真係好煩

Sor9ry囉

雖然我都係封毒

我acc送左比我表弟

認得你 仲有冇玩？

封同毒各換9粒就夠？ 其餘換乜好

唔要碎咪速血

仲有石

仲有手指

其實古龍同大HP，邊招有效啲

睇你乜隊

睇人乜隊

睇你有乜晶盾

睇下仲有無人玩

100抽pt屎用石有得囉啦~

世事都俾你看穿了

上番3位數個感覺真好

仲有25分鐘就知白帝咩料

原來可以app更新1.6.1 1周年紀念 icon版,姐係代表特上肉可以課金買

27號喎

Downloaded ! 仲咩事要咁大個字1週年

一陣有得打疑似滅級

NEET巴 = 滅級

同解包一樣灰光暗

第一wave一隻勁硬嘅omega,灰無,草,暗,,第2 wave一隻白帝,灰光暗

白帝,無單體 + 封技 屌

一野封Q左我隻墮

白帝出啲乜？ 唔缺碎係咪又唔使打？

出斷片,一粒晶都冇,開場2金

有冇石送 50體 蝕到

打落黎唔算痛,硬度同omega差唔多,主要係單體無屬 + 封技 應該係物理攻,因為打墮唔太痛

如果自己用果隻都灰光暗就好笑
究天繼續無雙

屌打左一場就冇得打

冇map炮
變單體無物攻幻生版魔王

100運冇運箱

原來打左一場送10 超上斷片,真係撚謝晒bamdie

如果係抗無屬弱光暗其實都唔錯

唔弱草？
屌，又要再諗點洗抗

睇定啲先,個抗性到左後編可能又唔同左

等睇得500攻

100運表示屌你老母

我諗都係暗優先？光技快嘅都冇墮天咁恐怖

Agger

佢招封技命中好似幾高,兩場都成功封到墮

墮藍封喎清

究吸表示1次得1次唔得

咁一般狀態單體都係30%命中,剋狀態都係45%,呢隻應該有50%命中

墮天怕鎖 驚都係驚劍皇

劍皇都係怕鎖

仲要得一場...

隻白帝無乜睇頭喎

就咁睇佢有頑固嘅硬度 ,但攻擊力就唔算高,係封技好似幾勁咁

驚ab
最大力係a都怕封

搞到我想入場射下佢
不過呢d關唔係set高晒攻防架咩

又快又威脅高嘅得墮，所以應該淨係考慮佢？其他個啲易搞d

有第1 wave omega做比較

點同， 你依家見墮天係一隻隻，以後見劍皇係一隊隊，封得邊隻

其實wiki打關d數值邊度黎？

解file自己睇

話之你防高，魔防低就冇問題

Neet巴可以唔可以試下比你隻加左魔攻V既究天射下

95333513

Miss左幾下都一半

比你射得好爽

其實有幾可會有人上buff
我諗全game得我一個咁玩

如果無miss 食多下就

我開game個陣有加atk V
個陣唔識用洗走左

得一場同十塊斷片
多謝哂

好過無啦，仲好啦，唔洗晒時間打又唔會出斷
反正都唔會肝架啦

真係500威力

單

星期一睇埋可以安心棄驚

仲要得30%封技命中,同魔王一樣

500威力無屬性，睇落攻唔高，係有招封技吸引少少

封技封兩回合,如果快過被封者,可以一直封落去,但得30%命中 係咪要配絆命中玩然後加速

インペリアルドラモンPM 光芒 70 2216 3469 2898 2721 2898 123
個數值廢廢地

升緊大命中

輸出唔高，又唔包封中
如果佢唔係白帝，應該冇人升佢

白帝應該好慢下

似係耐性到 buff佢咁,姐係抗無弱光暗咁樣?

123 ？ 咪仲廢過帝甲

係咪omg都實用過佢起碼可射雷同火

+4速度156,快過帝甲,2904血,5350雙防,6200物攻

好廢。

要睇耐性,佢呢個body要同金剛比,魔防高金剛2-300到,但血,攻 輸晒

試下拎同樣玩兩星期既AB去比

唔知點解突然覺得冇技晶嘅話AB好撚勁

如果耐性又係弱草暗就可以慳返唔洗升

根本係幻生咁多左個無抗

不過無抗都增加左佢生存既機會既，假設無比人第一round秒

完全唔明點解白帝一直都咁高人氣

佢要頂到堆快嘅係2AP個陣出技封佢,但又要保證封中

唔係白帝Fans,食緊花生

其實我都幾唔鐘意白帝
明明omg勁同型咁多

依家邊有人靠平A食飯
佢啲血防玩唔到坦， 速隊3平傷佢死咗
光暗兩邊都大大力600攻車埋黎 我寧願個無抗拎去平草，

都叫頂死左傑

白帝弱無,其他灰

屌,笑左

係抗無,後面又改左

仲衰過a

做乜鳩
係咪想追上鋼悟既地位

唉屌 炒車

暫時睇到無抗無,其他乜Q都全灰 唔知係未更新定點

咁多隻超究，白帝都算係廢

乜尻， 玩家屬性弱無？

刷無抗地獄

逼你刷無
先唔講刷咗勁唔勁
首先你要刷到

頭先係弱無,應該係個管理員整錯色,宜家改返做抗無,其他全灰

又改左紅...

收聲！ 黑白奧彈出黎要你收聲！
番去抽技啦

即係龍甲同白帝隻抽封唔中就龍甲穩贏

屌，點架

其實無抗好似易抽咗

紅抗無，其他灰，又玩得過嘅

宜家係紅無抗,然後連狀態乜都係灰

有幾成真?

J住先,後面最多炒多次車 反正我白帝冇咁快整

之前吹到全體500傷90定92命中仲要無技喎 ，三白帝一定贏3究天

不過而家同傑屍一樣命運 但傑屍都仲話有速攻

同傑屍命運一樣

如果紅無全灰，刷咩抗最好
我刷好咗暗唔打算改

屌你型撚到

如果未執的話
傑屍等到無屬晶就有出頭天
白帝?

無速度封技有乜用
500單回無屬仲要咁o既攻值R 痕都稱唔上

唯一諗到用法係全封技隊
個個都普攻得你有500傷咁都可以磨死人o既
但至少一要配多隻高速封唔係我怕隻白帝頂唔到3招死咗

絆防+金盾+S血防晶

琴日先有人話高達

又係暴龍炮,加魯魯劍, 叫 Alter-S

今次寫明隻暴龍玩雷

有無隻 Alter-Ctrl-Del ?

隻白帝係幾撚型既，高達咁款

呢隻game係咪得鴉神爆裂係狀態攻擊技而唔係500/250攻

有好多喎，究吸八腳已經傷+狀

天女？廢龍？

佢嘅意思係有附加狀態效果技,而唔係500 / 250傷

我講個2隻就係啊
500傷+毒
250傷+眠

清要驗下眼

對

傻西爆傷害大+狀態技係扣自己攻

白帝係咪限時? 而家無得打

即係點
唔明

得1場
好好珍惜

其實仲有隻潛水火山龍,全體350+麻

即係技傷大過500/250，而附加狀態技

即係有狀態技，但要高過500傷

有狀態附加 同時非500 / 250技傷,傻雀爆係 75Ｘ8 + 麻，火山龍係 350 + 麻

中文水平太差
咁都理解唔到

有冇啲咩濕尻怪可以勁到超過一般威力（500單/250全）之餘仲附加狀態

一呼百應

係咪星期一5點開後編？

係,等睇R場分數除10

咁計法，傻雀爆真係幾勁喎，高攻高速高技傷高命中，又有狀態技

點解呢啲屈機嘢，唔出俾高人氣寵

感謝大家嘅解答

個狀態係減自己一半攻

已經唔係一開始，少少嘢都屌人懞撚連登有愛

清,係傻雀,唔係傻西

巴打你又睇錯左

傻雀爆，唔係傻西爆

92%命中,但係傻雀爆本身物攻低,然後血又低,係得個快字,冇草技晶都係唔好用

屌 連柒兩鑊

又盲啦

得2金

有10粒

傻西暴抗燈力一流
已經唔記得傻西暴個名點黎
唔知係咪之前啲架仔帶入協力柒，
PvP之前又究V殺手，
依家BM又係最勁果隻

點打架???

咪又係出超斷

R場黎左個A晶友,再加2塊C都係得1金

就咁傻西暴係光抗暗廁隊橫行時其實幾勁又抗封又少火抗

傻西，魔王，大叔
到呢個年代先徹底將暗隊趕走

但點解仲咁多墮lin

R左兩場最上級都無金

應該係唔會出金
BAMDIE無咁好死

應該唔會有金，降臨入門咁樣

隻驚有幾多隻可以裸體去到近7000攻
V Lin 傑

墮lin其實真係好勁

魔王打佢唔走
奧法打佢唔走
真紅打佢唔走
大叔打佢唔走
金肛打佢唔走

仲要係BP 換
一堆人3墮lin 備用

其實我想佢快D出暗晶
一車車LIN就算抗光都係我嬴

邊有暗晶

發覺分身d晶仲好過正身
大hp谷到隻頑5200血, 莉3700血, 7200魔攻, 勁過正身

轉分身做正身

有朝一日分身pvp真係過到正身可以考慮下
分身aaa就s, 正身1個月前sss, 呢家ss

我正身跌到aaa
封技 毒繼待緊機

我封，毒都待緊機
驚俾錯人返唔到轉頭

都就棄啦，有咩所謂

咪臭係

有無見過呢張 我而家先見到，會唔會係神聖天女 (墜落型態)

未進既或者仲有21碎，可以留住先播

隻白帝如果真係單體，打完升埋果斷棄，不過可能間唔中有新寵番黎打下

唔夠決心

打下V 同一堆爆烈都幾好呀

所以我分身ranking先直線上升
裝封, 回
最緊要爽

冇心機打友情，隻分身得1隻+4，9刷既光抗海天

睇黎呢個post去唔到21

想知大家而家仲有無興趣肝白帝

睇下佢幾多名先有21白帝，500名內有就打
100名先有? 不了

以之前佢既做法再加上今次隻野nerf左，應該唔會咁仆街既 可能1000或2000名就得

燈，4萬9分齊21，100名內再有100omg 100白帝

應該同之前一樣, 打夠萬零分齊7碎之後3000名內派14碎
不過100名內暗晶

最好係咁, 咁嘅話隻game都戀無可戀, 齊齊del game

轉左雙究天即刻上番SSS
雙究唔洗再驚頑蜂魚

又黎刷抗地獄,差唔多廿隻冰獅未出火抗

仆佢個街，no打到第4章無限x爐，兩條仆街同我無啦啦13歲死左

一齊死咪幾好

進殘奧？

咩抗
我冇魔攻盾升究天2號

進Alter-B,殘奧另外放左隻火抗係到

暗暗草
無遇過V, 但好多lin, 海天一封就收皮

btw, 原來比人集火殺左隻海都可以啪贏

差半日至一日，都好既

我行喪屍暴條線

食咗我300粒素1

我個隻加布黎,行傻西會經躍升暴龍 ,行傻狗成熟期係加魯魯,完全體得冰獅同獸人加魯魯,兩隻都弱火

只要有心， 藍抗垂手可得

我平時刷開藍抗都好快得,得水系刷火次次都玩我咁,上次條鱷魚刷火刷左成個月,總計4X隻成熟期

星期六是咪出晒街
淨番毒撚

打極都唔跌, 聽執

保返個ass

星期四已保

星期五先開始打
大家夾返時間唔好撞機

通常撞到9成會輸

原來啱啱呢場係對大雄巴
又封到完場

好多巴打用雙/三究天,我撞到投定先都得

o,我究天弱暗冇得唔封你lin 你唔配狀態技落海天

已經配左招降防
暫時唔換了

降防加儲爆5ap 2round王龍劍夠唔夠殺到我海天回都回唔切

應該唔得
我諗最多殘血

生還者報到

繼續養肝，成日都無開驚
養肝養到懶

拎左日任3石卡算啦

究+海真係幾正，抗封
試過對面隻海見我封左佢lin，然後想封番我唔得，然後就啪到殘血，又回唔到血

之不過，遇速隊9死1生
btw, 隻芳香獸型真係好廢，弱草都只打得4成

if u cant beat them, join them

芳香豹 擋到V又擋到頑,速隊夠快封埋蜂,加埋本身血唔低,過3000,其實幾好用,繼招狀態先手封/麻人 我個隻裝粒草速B都252速

等埋星期一有乜晶，睇下整劍皇 究天 大耳究極 定機邪
但都係遇速隊集火一隻先就收皮

雙究天+海唔驚封
而家見到芳香好開心

btw, 之前唔係話人型勁啲架咩？點解我係pvp只見到獸型

V + 芳香呢

讀心驚
最後5粒水素4,最後10粒水素2(我預到啱啱好),廿二隻冰獅(本身廿二隻獅子用黎升火運),真係刷唔到就收得皮
就同我出左火抗

恭喜

大hp希望殘血 ，如果3隻都快過我海天就望佢打海天先，再搏究天critical

巴打咩抗同技
我究同海仲未砌好

究 草抗 火魔v
a 暗抗 回2
海天 火抗 封

基本上撞到v 光抗lin 同隊
或雙究天 就輸梗

週日鬥獸埸百態

1.呢隻game居然仲有能打到芳香豹+4既新仔玩 (不過冇刷抗)

2. 我隻雷抗頑固打左10埸終於有雷怪打

3. 玩左成年终於第一次上AA

跌到落AAA
用緊V 光抗lin撞唔到你
冇火V技
究天唔知繼乜

做咩咁慘？ 巴打是咪hea玩

0課+除左禮拜日外淨係夜晚先玩

而且海天係上week整完頑固後先整架

原來係咁，呢隊應該可上S

插返繼狀態有返少少晶+真人運應該SS/SSS無問題

尋日大血火抗芳LM, 水抗頑, A, 打大命3蜂,
點知有隻弱草, 仲要比我打先, 又暈埋, 比我隻頑+A普攻收左檔先,
之後2隻秒頑, 但係我仲贏緊半條血, 都幾好彩
個條友應該好dump心

真係有10粒

A晶先有咁多?

我協力得一個人有B咋

淋病贏左

個個都10粒

有無人幫手試隊

95333513

15715873

邀左

肛其實真係幾得人驚，最怕佢射我海天

我又試

99634278

一撚樣

海天貪方便刷草真係差啲

頭先 大HP 肛頑海 VS 大HP 肛頑海

我反而想要草抗
成日比速隊秒海天

Sorry去左食飯
再黎?

隻蜂都係太薄，無咩用

好屈

有無巴打黎多場
99634278

肛頑海

應該早1round封隻頑
一出到技我就仆街

草抗海天回唔切

係
係時候升過隻火抗

之後就會場場撞v

殘奧招技改左？升緊lv發現miss左第一下都仲會打到第二下

AB都改埋

又係 天天海

事實證明用啪啪啪唔洗撚咁多，不斷啪就得
巴打要唔要黎多次，我淨啪睇下會點

乜有啲咁嘅事
咁咪勁左

好

鋼頑海真係好勁

撞唔到究V就得

撞到魚頑海就難打

事實上係出面平均1/3機會有V

狂miss

撞頑魚海會點

金肛 會比人集火

試埋呢次?

btw, 我當年用頑肛海 每每都撞到V/速隊
根本係讀心驚

唔夠力
最關鍵時刻一定會miss

究天完全打唔入金剛

正常 諗住毒左佢做平衡等海天回佢，點知啪啪啪狂miss
好彩平時落場無狂miss

有冇人試隊

id幾多?

出咗去追post 49935260

雙頑以為一火一草

換招隊長技， 求試 4993 5260

唔見既？

而加呢

再黎

用番原來個陣好啲， 冇絆命中反枱好浮
要唔要打多場？

反枱好惡

解毒晶無限解?

比解毒晶玩死

再黎

解兩次

剛剛睇atwiki 見到佢update左個新表，可以睇到+4 滿友情既數值
但唔知堅唔堅 好似 Alter-B 有V 咁高攻但又唔你慢過V 同芳香

佢係283號之後放錯圖片次序,全部圖片後推一格就啱,姐係呢個數值係殘奧數值,而alter-b數值就係真紅圖片個行嘅數值

究天初體驗 Miss到仆街

上個禮拜打換曬所有野都仲有兩粒淨

全部換到54就算

E晶都賣到好多錢

而家PVP是咪D勁人都會係星期234打

聽日係咪又係毒繼先係皇道

吸血鬼, 金肛

終於上到SSS
好感動

係咩時間都會見到佢地打,尤其後幾日,成日見到打左幾廿場嘅人

星期二連輸6場
星期五反而贏番

睇真人運

佢再唔更新交易所重置個950我啲友情就唔夠用嘞

下次要4月中先更新 因為佢話4月初 pvp有野搞,唔知係平衡調整定整新野呃錢

100%呃錢

以後要比石先可以打pvp

5石限時開放1個鐘

唔呃錢搞嚟做乜

成日都要等
根本無人打

我驚加晶片位舊野冇得再換

應該係無岩你個range 既人姐

ass 都無人
仲唔係無人打

幾時幾點？

我多數一入就有，10秒內

A晶4倍分

仲要係加satk 係咪有暗示

加僂達獸
中魔攻無魔3，多謝哂

屌...正身400石分身300石得2+1粒pt.c ...

200石 pt c 2跌c
1 速a 1 血b光血b防b

屌你，分身d晶仲正，不過冇pt
今晚抽撚哂佢等棄驚

正身400石：pt.c x2, 跌B, 跌Cx3, 灰物攻Ax2, 草魔攻A, 火魔防A
分身 400石：pt.c x2, 跌cx4, 暗魔攻A, 暗魔防A

又係o

30抽
光血 火spd 水sdef A
Pt B

35巴

100石而家先抽到晶A , Pt. B

好彩最近整返隻omega,唔係又等收皮

原本有一單一全
而家得返一隻單

5隻都係得+0

冇a或b唔使指意入到場

都算佢有少少良心既
新手關卡送左7塊戰暴同鋼加

200抽兩粒B齊哂
終於唔使課

頂...

3粒c

第一粒S晶係魔防， 到底做錯乜

姐係點？ 又係O有加成？

唔鐘意見到人用魔防晶

100內先有？

魔防晶無用架
賣哂佢啦

對付絆魔三究天

好彩仲有隻+3技1漢克未出世，睇下咩情況決定是否催生

係冇位裝……
坦型寵唔裝速，屬血普血屬防普防屬攻加技晶已經6格
我一粒魔防都冇上過

冇暗V打條毛

技1升O咪變全體？

最尾咪又係變+4 giggs

得2粒ptc, 1粒掉c

抽2次，中到b pt

差一粒掉C, 就有掉B，抽唔抽好

滅級 白帝 無屬無效,其他灰,係omega好似煩啲,不過滅級好似有限次數

屌點解唔係pt a

而家firm左邊幾隻加成未

巴打帶打O碎

戰暴,鋼加,帝甲人/龍型,omega,不過唔知會唔會omega/帝甲加成高過戰暴鋼加

都係打1次睇下關野咩料再放晶

屌佢，整完仲邊夠碎升白帝

分分鐘1000名送15白帝,15 o,500名送30白帝同omega 然後分數達成獎可以夠你1000名內整到白帝,如果唔係就要靠前編換o

睇佢個勢係後編都跌碎？
btw, 又一堆人比佢呃左前編抽晶
好彩無抽姐

公告有寫低機率跌

本身已經夠低,好似上次殘奧咁就有機率都冇用

但個後編pool可以兩抽

同一個pool抽兩粒精,又唔係每次都必出晒兩款, 真係好賤...

好彩都有隻+4漢克係產房，有乜事都補到下
但未測技

但咁諗喎，你前後各抽一次，同抽兩次後，你寧願邊種

要前1000先整到白帝

我唔需要斷片, 我緊係all-in後要pt精,或者淨係抽1次pt精
要斷片又要分抽兩次肯定有齊兩款

但而家係變相令後編pt精唔係10連必出,
即係有機會要抽幾百石先出pt精

你寧願抽兩次齊晒兩款，定抽兩次都唔一定有pt精？

都就棄，其實不用分得那麼細

2分 500位,隻垃圾驚冇人玩了

滅級有2000pt...

協力唔知有無分？有就正！無限分身大法

又10抽收工
仲諗住臨棄抽晒啲石佢

有無b精巴打入？
一場上級,一場超上

pt.b

打緊街場

係咪唔駛抽晶滅級一場2000分

btw 結衣 post 同哩度都見到巴打

等你
搞掂話我知,
而家爭一位精蟲巴打

PtB晶應該裝落邊隻好啲

我可以呀, 但應該比O定龍甲?

用omega打唔郁超上,mvp係人型帝甲
唔知滅級協力有冇分,有的話都好啲,唔洗用omega,帝甲都得

搞掂 B 晶 here

日清巴、唔巴
我得單體O而家,隻蟲蟲未升

上級：571152

帝甲人型高分啲定奧米加高分啲？

一樣

我都係得招暗 IV 單體魔

得2場那個係有冇晶都2000?r場有冇分

未打到上去未知什麼環境...
試左先算

35巴,得未？

35 巴消失左 有無人補上

日清巴,我用分身開場同你打住先
221770

等埋35巴就開正身

好難打

在

有抗性未真係抗無弱光暗

頂, 抗水><
等陣,好快,望下有無繼技食先

屌，無限ap，打到得返3分1係咁回血

超上級一隻無抗lin 帶住兩隻+0 輕鬆

我個隻係草抗帝甲

滅級有送白帝碎,咁咪3000名整到白帝+4

有無人打滅級街場?
會唔會有分?

帝甲好過白奧

試下照去啦,日清巴暗IV, 你有帝甲

日清巴, 35巴, invited

Sorry
岩岩無睇post 今日未得閒打

癲豪巴會唔會有回血裝落白奧 ?

講還講 巴打, 你張圖係上級

唔緊要, e個禮拜成日見
35巴,爭你

35 巴召喚

得回1有剩...

滅級黎,打到個人癡線

丫,眠?

眠好似紅抗

隻白帝,無限AP,降命中V,回4,招技帶封技

咦？我見灰既？

35 巴係咪唔得閒 ?

係 wor 我搞錯左

如果仲未得 , 我 R 住街場先

協力入人場都有1000分,無限分身開始

果兩個人走咗佬， 佢地果兩張C晶唔Q計我

每round都出招？

Sorry 岩岩收工
打得?

無咁多部機><
係咪打一次就無？

每個ac打兩次

得,剛好超上
我隻O 繼眠定回血1？

隔round,佢招回血4,最好計晒時放stun,同埋要帶毒

毒海天

即係鬥開acct

咁我寧願R場算
咁鬼煩

stun我覺得重要啲,因為自己友唔係無限ap個陣(唔係分身開場)如果唔係佢回4 stun佢,會打勁耐

諗起一開始打戰暴要打3x round

R場應該仲煩,隊友唔保證打得,自己又有機會食石 打耐左又會可能斷線

我意思係R超上
Sorry for 1999

我頭先分身無限復活都打左十幾 rd白帝 俾佢回到兩次

協力係咪可以無限入滅級場？

我同FD加埋十幾隻分身,打完應該30000分夠保1000 應該可以結束呢個event

我R住街場先, 隨時ok

暫時睇係,因為一場真係打勁耐,有晶可能打返超上會好啲 但宜家搞到其實我唔洗抽晶都得

日清巴,你ok?

街場中

我都剛r到滅級,打埋e場開

想問下呢個活動今次用邊隻R場好

超上人型帝甲,滅級...毒繼火抗海天最穩陣 但隊友要夠力,唔係第3 wave準備炒車都得

打滅級係咪大波最好

大波應該頂唔到第1 wave隻戰暴?隻鋼加會幫戰暴加攻擊V

加分角係邊幾隻

戰暴,鋼加,帝甲人/龍,omega,滅級冇加分角

正分身所有石抽哂, 財散人安落, 以後打PVP算

單機8-9石完到場算唔算無用

一開始入去乜春都唔知然後9打仲要單機都算係咁

35巴,日清巴,打得？

剛試了,我毒海天,配單O,毒墯lin,
我0石,其餘1-2石

(係咪好似限回合？)

又入左街場 Sor
等多陣 , 我留返兩場滅級同你地打

10石都抵打

咁我r住場先,預7:15左右開波？

btw,滅級留1場for自己r場方便d,最尾果日臨尾先用？

一言驚醒

Stun豹，大力墮lin，水技omg
第3 wave 20round內完到場？

一隻墮lin 都係10rd 啫

同埋滅級送幾多碎？

抽哂所有石
得2斷C

滅級喎,一隻墮lin打到99 rd都完唔到啦
你呢個陣20rd內完到場,但你要知佢幾時會出回4 同埋stun命中冇記錯係85%,如果miss就

今次啲石打滅級算啦,滅級唔食晶,唔抽都得

Rd6 11 我比佢回2次就殺左佢

送2碎白帝,姐係都係要前1000名先有21碎白帝

開場係咪1場2000分?
R場有幾多分?

1000

R場1000分,所以唔洗抽晶,100石用黎R場返生都夠

究竟我係到做乜鳩.....

104?
無限round?

150098

招+4烈士挑戰滅級

我出毒撚武神

屌, 成日拖住冇整到海天
今次有海天個D, 1000名不是夢

係地鐵笑到好撚大聲

屌你老母臭閪 KevinA乜乜，打滅級唔撚食石，如果唔係另一個隊友食左石先我一定斷你老母線

差1個

R緊一場肛真LIN
wave 1已round 12

岩岩繼左招毒俾隻人型
拍兩隻OMG, 1場滅級約各用1-2石

一陣到我開
死都唔益街場 D PK

唔撚打啦乜柒加分寵都冇
又冇海天冇墮lin
又冇時間
打前編同降臨R碎算

滅級唔食石死全家

Keep going

咪撚忍人笑

鱷魚呢?任何水技同暗寵都得,毒繼呢? 都冇就幫你唔到
因為滅級唔計加分寵同唔計晶,點都係2000分,R場1000分

155 round食左5石
仲繼唔繼續

儲滿5AP等佢用完回4再放技咁打都唔得咩?

計過條數, 點都打唔過6千

而家放棄緊

暗寵得劍皇
應該食石食到傻

183 round 放棄左lu

屌你, 笑撚死我, 百鳩幾ROUND, 真係佛誕都未打完

咁用咩打好? 我得+4究吸

冇水技?白帝除左無屬無效之外其他全灰

岩啦究吸瘋狂放毒
毒一下扣佢1500, 等於放 1-2 次3AP 技呀

佢隻白帝唔係毒無效咩?

紅毒,灰stun,得封無效

雞巴、癲巴繼續 ?

諗諗下,今日應該全力r滅級場,襯d人未覺醒,
拿拿臨拉開距離先

滅？

係

紅lin降防都幾好用

剛入左場街
打埋e局等你
btw,你記得留一場黎for r場

我會留返一場
雞巴呢 ?

呢個雙毒一水陣唔錯，就我食2石過左

然後第2石係俾omega出CRT滿血射死

去沖涼

D人有毒都唔去, 點都要海天, 有ap都唔會回你血啦on9

輸左係咪無得再打?

淨係靠究吸磨到中毒為止打咗 15rd

我都覺...
我而家 A+兩毒海天,打到嘔...

場主0石 我毒魚0石 麻墮兩石
rd1就毒中左
我食完石未起身就贏左 應該無扣到

我以為我廿幾round 已經夠慘

雞巴沖完涼就出聲

滿體,開場, 正分身各1場超上,1場滅級,
邊個入？
35巴、日清巴？

沖完啦

OK

咁我入e邊先

我開先 ?

ok, 雞巴在就去

000327

差雞巴

雞巴召喚

入左

滅級有毒冇晶俾人踢即係點

sor, 突然有電話入.....>,<

我都斷左

哎呀, sor ><

我都中左 bug

吸血鬼打滅級得唔得
定金肛？
定求其一隻毒比較好

而家想點，有得睇3000 1000同100個分

未打滅級
要水技？
金剛同魚都有毒
邊隻打好d？

究吸根本vip

魚, 頭兩wave好多水

睇隊友換

[辭工打白帝]
由高登第一個懵撚post開始既cd-rom
終於申請左account

無限分身大法 廿四小時瘋狂輪姦滅級
益巴打唔益街場
正身火抗究吸 求bra打帶路

原來係為左唔食水炮？

有海天就 0石
但一毒唔中就打好鬼耐

吓⋯sorry

round8都未毒得中

我而家開一場超上一場滅吧

唔緊要 , 無問題
我食晚飯 , 順手充電

雞巴 Ok ?

癲豪巴咁我打埋先啦

AB 齋計輸出真係幾勁

ok

OK拉得

I'm ready

新仔 想玩呢隻game 但點解我Googleplay搵唔到隻game

而家開

最尾個隻白帝
有時毒一下 , 有時毒廿幾下都唔撚中

要用 Qooapp 或者日本 Playstore
不過唔建議入坑

why我見你地玩得好過癮同埋我想問有無教學點down黎玩

去QOO搵啦
不過認真, 唔好玩

清巴、雞巴，超上來的，我未打到上去

實測 lin O 究吸 15round 3 2 1 石完場，1000分已袋

照殺

超上我d bouns怪都係+0><

i mean 要換寵

bamdie d game ... 你懂的

PT b 同 event b 都俾左大波

究吸真係mvp

我發覺唔用追分o既心態去玩原來都幾好玩

我有一場滅級，我帶究吸，有無兄弟打？？？

街場2隻究吸+海天都解係咩玩法

最好完美PvP個系統 整個群P
公會系統，乜都好，
抵隻game收皮

哎呀，夠鐘要岀一岀去，今晚大概12點先再返黎

滅級好難打

分身爆石復活連續開兩場, 搵一位要打手
分身同正身都有毒繼

有冇人打?

毒LIN

好耐無玩 依家咩料hit返

屌, 巴打等陣
我清左前面D關先

我想打兩場滅級 但係頭先玩183round個陣差唔多燒哂啲石
有無巴打肯抵諗啲
我黎緊會提供ptB晶比大家打超上

有光抗究吸，有無巴打開滅級

溫馨提示: 滅級好似唔計晶，固定2000 1000分

究吸比人狂解係咩玩法

正常 究吸好撚難毒中
毒繼命中高好多

毒海解
究吸解
毒LIN解
水O解

啲人仲停留緊要有pt晶

好似唔止1位巴打0石過滅級?

仲有成班弱智要pt b up

兩場滅級 但係我無多石復回大家
有無人打?

我有光抗究吸

報名

毒撚武神/ 海天

打 光究吸

好 而家開

485358

屌 陣左

彈

502083

N耐無玩想上返手既 可以去邊到睇料

好似冇乜人update 你試下睇巴哈睇下有冇

讀心game
正身300石一塊pt都冇
分身100石pt b

幫推post 加油

第一頁好似仲有資料

好. 搞掂
迫爆神巴打係咪度?

40抽全C晶
抽到得返40石，有冇巴打幫打 得水O同鱷魚

巴打求帶 有水O/火抗鱷魚

3000位378分

你ADD我分身ID 先
53115750

申左

點解街咁少魚
明明火抗魚好抽過水奧

一陣頭兩關死左唔洗復活, 我用分身5石復活就OK
最尾個關大家就執生啦, 我驚隻白帝係咁用回4打到2046
我地3隻有毒 應該好快搞掂

就返到屋企希望分身生性中a

今次打滅級就夠保1000,晶都唔洗抽喎,抽晶係打超上級,但都係慢,同埋抽到A嘅機率佢計埋俾你,得0.幾%

出黎 岩岩中BUGS

魚繼毒好好抽
不過我草抗

唔知有滅級就抽咗400石

如果正係想打超上 應該用邊隻好

唔防火會俾戰暴一招打殘

白奧繼毒 打滅級得唔得

有無巴打有場可以JOIN 奧米加+4 掉A pt. B

火抗究吸落唔落得場
墮lin投左胎擦極都唔中光抗
v仔又未擦抗
海天又配左封

冇O或者魚打wave1仲辛苦過打白帝

我用毒頑俾人當毒瘤解隊

1萬分緊

火抗先好
光抗剩係擋隻垃圾帝甲
分分鐘未射就死咗

wave 1隻atk up 戰暴仲勁揪過佢
唔防火再中幾下流彈瓜得

打左半個鐘

40幾rd終於

Sorry, 淨係打過1.5次未背得晒對面d招,成日係度鳩出stun

打到頭痛 抖抖先再開

唔該哂兩位巴打

無限石復活真係打得好輕鬆

我本身諗住食幾粒石

唔緊要

出去R下啲+0街場就好快背到

今次打獸形型先, 回血好撚煩

有一下差啲end到又比佢回血
真係大大聲屌出黎

第一下唔stun戰暴已經染到核爆

巴打真人運好強
鋼狗同白帝都話毒就毒

我打街場個陣毒十幾廿次個陣你見唔到姐

搏衰左

OK 兩場打晒

多謝巴打分身石

我正身開一場啦, 不過今次冇得好似分身咁
仲打唔打?

唔啦我要行開下

滅級係咪只可以打兩場？

奧米加+4 受唔受?

唔計毒運

打得最快應該係 豹 AB/Lin 魚
要 0石過就 海天 AB/Lin 魚

魚換O AB/Lin換究吸都打到
但慢上加慢
尤其打白帝毒完唔夠力趕佢回血前殺就會進入無間地獄

796050 滅級 有無人打

究吸+4 OK?

差一位

滿左

海天入咗

如果用分身無限復活但得2隻打手，係咪lin加魚最快

有無巴打要打滅級?R唔到場
+4究吸

Me2

可以唔使回我喎, 我預左食石

屌我做回人既, 反而食2粒石

儲AP先

意外黎

屌點解佢唔打我 我想死呀

要死一隻先有AP

打到 2046

唔駛幫我補血

你地仲打緊?

不要再說了

0石過關

場主食左15石 好仆街

暫時5000分算

佢又回血啦屌

AB 應該輸出高D
不過都差無幾

未試過分身復活打
但見到咁多全體技如果隻分身唔係+4應該死好很多次
而且都避免唔到有啲位正身俾人打死
分身要等冚家慘再爆5石先可以繼續
最後唔知要幾多石一場

有無場

已經打到好累

omg+究吸已經夠，分身無限回復就得

頭先無間地獄打到隻海天最後自殺換AP

暫時只入場
啲體力用晒升友情

等等有冇炮台入場打白帝, 開左隻分身

D滅級場應該捱唔到一個禮拜咁多

毒到先有得打

打左25分鐘

真係痴撚線架 , 毒極都唔中

是咪痴線仲打緊

岩岩打完一場豹魚ab組合
白帝7rd完場

我地打咗幾多rd?

309983
滅級
我出1隻火抗究吸

我地打左幾多 round ?

3個wave 應該 15 + 12 + 35 左右

過到我先講

我都無留意

有無限分身

你地見到+0 +1 場都仲會入咩

-1

入唔到

有無人得閒打後篇超上?

Pt B event B 但係大波要唔要? , wave 2,3會快d打完@@

有1毒1水技1海天可以0石
miss多既話海天之外2隻有機會食1至2石
大約要打半粒鐘

我 OK

多謝晒巴打S
無海天變左投石機

要搵海天+繼毒 真係好難

試過十零分鐘搞掂
但係要一毒即中
包括白帝同鋼加

又試過白帝頭幾rd 毒miss 晒到毒中時已經得返4AP即刻進入無間地獄最後海天要自殺換AP 先完場

有得揀我唔會入海天場
寧願俾一兩粒石

仲有無場

超上 343629

點解唔入，死左等場主回
同埋我指無限分身開比自己打
100石點都夠打兩場啦掛

有時食幾粒好過磨
反正打20場都未夠100石抽晶咁蝕

你地有無發現一樣野, 我試左入街場2鋪, 打到第3ROUND入白帝就掉線, 前兩ROUND仲要浪費我同另外一個的石回復....

都市傳說之擾敵

啱啱個架仔正on9以為水技打唔入，勁出暗4

再黎超上 975664

唔係一早開定o既無限分身好痛苦
開ac 練到夠體再打埋下面幾層已經唔少時間
40體好似仲要等升建築先夠
之後每場又打勁耐
慳時間唔練功搵隻幼幼入去是但一下普攻即死復活都復到手軟
計計下打一場時間可能夠你打10場超上

BANDIE今次醒左, 仲要限打2場
我覺得無限分身係有用, 不過要好有恆心

其實到街場無晒滅級都係要靠打超上分高下

毒繼文奈巴打唔好意思 我一陣再開

今次係有心計過

滅級可以將老手同新手或者分身隔開
唔會好似之前咁分身仲高分過正身

然後滅級限量打完D 老手就拎住十萬八萬底分再去超上級分高下

其實真係無乜人打
已經1000分R 一場100位都係得一萬分左右

手痕抽左晶中pt A
咁可以打下超上

超上用乜寵打最好? 金剛得唔得

分身開滅級
662260
海天 白o/火抗究吸
求毒撚/AB
無限投石

開好4隻分身打到超上
星期三晚再得閒上尼揾巴打幫打

毒lin
不過出左發

我用究吸，2奧，暗雷5
雖然未輸過，但其實有d危險，加粒血晶會好穏

我abc晶各1，1場好似264，不過其實咁樣打同d人無限分身咁打係無得打，要追1000都係要爆肝，所以我兩個帳d石全抽，逼自己唔打

其實白帝好撚廢，打降同打ＰＶＰ 都唔會用

超上都危

邊有咁多人真係會無限分身呀 最多咪開幾個
而家唔同以前啦, 唔會有好多人爆

主要係我弱自，其撚，fm，星星會狂放全然技，然後pm一劍打死我隻暗繼，得番究吸雷5好有d難打
不過我冇入晶

我係第2個壇見到有堆癲佬開十個八個帳係咁洗

紅無全灰,睇落幾勁,但係狀態都全灰就出事 宜家人人都一堆狀態技

比佢全紅狀態都冇用啦
6圍廢撚到
都唔知邊條撚樣諗嘅，腦裝屎

聽晚開多場

咁佢冇弱點 六圍就唔可以太勁,問題真係無屬攻,人地秒唔到佢同時佢都打唔郁人

有邊過an模擬器好用 開定3 4隻分身

你睇個積分榜就知無乜人爆

岩岩R左場兩pt A一pt B 0石過
200分左右一野上左5千幾位

12120排94

全紅狀態就真係勁

全灰即是麻封毒是但一樣都打殘你
再加上慢
分分鐘完場都未出到一招
仲衰過王龍劍

王龍劍都叫多 hit 600 光技呀, 你隻白帝得果一 hit 500 無屬 我用傑斯/ 小丑好過啦

有人整到白帝未
快手俾我打埋個j就正式徹退
同大家講再見

+4要等派彩先整到,+0嘅話宜家都整得,但應該冇咩人會咁大愛

多謝巴打
病左 今日打唔到
而家有三場 等有巴打即開

係咪打滅級??
有+4究吸

係呀
但我都係+4究吸

屌也味, 打一場LAG足幾次,點撚樣丫

街場? 定自己分身緊?

街場啊

支那吧有人整咗，好撚大隻
不過唔係好型

直情樣衰啦

有人比我射到惱羞換vv墮
理撚得你4勝1敗safe

我真係唔識玩落去 用哂晶抽完 發現pt冇用 最高難度 隨時一場都1000-2000分 追條毛

得2場，但係人地有無限分身嘅話我地唔撚洗打，追分個種痛苦我唔想再受 ，好攰:

邊有咁多滅級場
1000名hea 打超上都夠

冇ap慘過食石

今朝R場打左滅級, 用究吸+4成功毒到扣成15XX血

追分冇問題 可唔可以 唔好拉咁遠

打超上都要食石
啲街場真係好撚on9

冇暗技好難打，但係個堆加分寵
屌你bamdie

多得分身戰法。
打打下有人跳就唔計佢分
最後戇尻尻40體賺50分

有冇深夜場，今晚11點後先打得
海天白o究吸 睇你想我落邊隻

海天＋２同＋４ 其實回血是否都一樣？

係睇被回血個隻的血量,理論上係一樣

滅吸用邊隻都係食石 無咩分別

成日食左1,2石先覺得唔對路
成班仆街D街場唔識打滅級, 海天一味毒又唔撚補

有無場打？ ＋４究吸

冇問題 thx巴打
兩暗一水 好似幾唔錯?

晨早流流打大Boss

點解玩鳳爪，唔玩AB

dklm ,琴晚玩no 打ab ,合完體都狂食道具先贏到
仲要轉左easy mode

大家加油 linkv 既未來靠你地

鳳爪高速哎，
AB留番靚啲身型既先進

暗抗究天成朝比人虐殺
由ASS跌到落S

好撚多AAA帶V, 個到都無左50分

又多番V?

好仆街架喎， 人唔轉陣換寵佢唔排啲究7你屬既隊
早知用番3頑

多到痴線 連撞3隊AAA有v, molamola

係咪已經冇哂滅級場

我ATUO刷緊上級

果隊垃圾打超上手控都難

咁你都仲打近排打親11點都死

其實超上最高分係咪咁計:

基本8+加成寵20=28*3人=84*三粒A晶12倍=1008?

ABB=84*8=672?
BBB=84*6=504?
CCC=84*4.5=378?

已經唔敢星期二三打

唔係，應該 (8+20*n)*倍率

pt A開場冇人入
有冇pt A/B巴打? 全部加埋ABC都得

返工無野做咪打下
無諗過咁慘

id?

我仲計埋每100體打上同超上同有幾多隻加分獸個分別：
0: 15，20
1: 65，70
2: 115，120
3: 165，170
換句話講，你冇3隻加分獸打超上，不如用3隻加分打上級仲好

80462889

加左, 睇下仲有冇人入先

咁至啱

207838 (Pt A金剛)
睇下仲有冇巴打入
最好有pt晶啦

invite左日清巴打

屌 仲係錯 算鳩數

我 B晶
14305011 應該有你fd

斷左

我岩岩冇事

下一場

得你斷

屌

你咩名

J@Bアップ
+4龍甲icon

係咪J@B之後日文

Btw如果你地齊人就你地打
我唔打得耐

我都係仲有一場自然體咋, 唔諗住爆石開住

我都 invite 左 J@Bアップ
我叫 NISSIN

我都開到一場

4勝1敗
可能我射得太倡狂搞到d v出晒黎

岩岩3位巴打唔該哂

151099

有無位？

無體

我仲有兩場

652564

﹣1
頭先A精果位巴打呢？

sor岩岩入左街場

而家ok

等我地一陣

有 海天 正常唔駛食石
不過一個唔好彩就打到2046

好,我地都打緊,
你打多陣街場先,
我地起碼仲有5分鐘
3隻O都幾難打超上><
所以真係要等你隻缸

磨到 2046

就得了

得了, Dr巴在嗎？

有 Dr 巴輕鬆好多

未得住, 打緊wave 2
咁岩撞到3 pt A其中一隻斷左

仲有1場, 等埋dr 巴打
另外,分身都有1場超1場滅,
但超上得隻鋼狗,pt.c...
所以只能靠 dr 巴打

搞掂了

ok, 等你

一係你add左我之後直接invite我入啦
93795940
一陣2點後唔得閒

btw 我仲有一場滅級, 遲d想打埋果陣靠你地幫手
尋日用金剛打都食左幾石

add了
滅級我即刻排隊啦
btw, 記得留返場滅級黎r場用

日清巴, invited, 等埋你

係街場中

accepted
冇R到滅級
得隻金剛, 繼招毒比佢的話要放棄而家既暗全V

ok, 咁dr巴, 我用分身add你開場先
分身：kkkk

add番, 我又回夠體一陣可以開一場

打哂你地果d先, 我都未必得閒打好耐

咁我等你地
你地打完叫我

日清,差唔多了

Ready

滅級排隊 + 1

幾時會打 ?

invited

日清巴,爭你

仲未有 wor

見到了

冇咁快啦得番一場, 過幾日先, 到時會上黎講
好驚街場d人亂黎

屌,開錯場

我岩岩見到都呆左

sor,即刻出返去, 好驚無左場滅級

有場 莉 人型芳香 肛
隻莉仲要有繼草V, 全光抗, 完全打唔入
撞到兩次 屌

咁樣唔會扣你?

扣體無扣場

應該無事既 , 我尋日都無事

你地打住先啦, 而家隨時唔得閒所以唔打住了

一場滅級 有無人打

再invited

有,不過要打埋場超上先

得了

Dr 巴唔打住啦喎

我知,而家等35巴開場XD

我又打

不過 35 巴無哂石復活 , 我地唔可以俾佢死

ok ,我出毒海天

一陣你盡量幫 35 巴回血同放毒 , 我復活補 ap

35 巴又消失左

有水奧同繼毒真係易啲，1石完

屌...d街場d人要咩? 毒海天都解？

要0石完場

豪巴
啲人應該要起碼有一隻o

大波海天水O都比隻大波解.....

要有埋毒

我埋有毒囉-.-

仲有滅級場R咩

你唔係佢正身

大波心諗我自己咪識回血law要你隻海天黎把撚

V

要有回，毒，水，草，暗技，全部集齊。。。。。

再等埋正身先會開場

仆街，咁仲用唔用雙究天好

轉草抗

唉屌 比人捉左去做野
頭先見到有巴打話留一場用黎R場, 我都係遲啲先打

無晒暗咩

海天同lin鬥快,封佢老母

滿體, 正分身各2場超上, 有無精蟲巴打入？
正：pt.c 水奧
分：pt.c 鋼狗, pt.c水奧

有 火奧＋４ pt.ＢＯＫ？

得究吸c

火奧打到嘔wor><

同乜鬼lin 鬥丫
成街暗抗啲lin 出得嚟9成配毒回封
唔射你都大把嘢做

V就唔同呢
通常淨係識9劈
就算真係有狀態技都頂唔到幾rd就收皮

517117 求A/B晶巴打

爭18名，已經爭2000

咁快就萬八

047842

呢場真係經典 贏反擊晶
其實本身睇隊我係贏硬 但對面條仆街好撚好彩
佢爆擊 我Miss 打撚到最尾 我毒Alpha vs 佢眠光抗黑O 大家都滿血
最尾一擊係我反擊晶殺佢 個陣佢2ap 下round殺到我
好撚爽

有隻繼自然V lin超快完場
雖然食1石

6點場無乜V
仲係保唔住ass

我都開到兩場超上

有無巴打開分身打滅級??

想搵巴打試隊
4425 5237

今晚毒LIN開滅, 請報名

光物V單O, 有冇滅級侵我玩

光物V單O 受唔受?

+4究吸得唔得

水O就得

要多一隻光/暗 最好有毒

+4單O 繼光物V 先啱

大概幾點開

得

樓上2個add我79893984

已add

水O毒ok?

同海天打真係好辛苦
已經超強運逢毒必中都要毒到第3次先完場

毒AB有無份玩？

add左 _子2 巴打

頭先有隻水O add左我, 但係fd list唔見左

多多指教

add我
夠體開場啦

i'm ready

巴打叫乜名？

算啦直接入啦
705799

我search 唔倒呀, 介唔介意邀一邀我?

你地夠人我下次啦

打唔到啦 iphone 更新緊

有cdrom亂入
邀左啦

有位邀左你

入左, thx

巴打對唔住
一食石就斷咗

solo緊

加油
唔好蝕

打完
用多左3石 隻AB好好用

又爬返上150位

我都發覺
之前一路收喺倉

唔用唔知佢fix咗
e+ miss 咗頭兩劍都會有第三炮

你地啲寵咁勁課左幾多

曾經有一輪課過3定4pack
好似係啱啱有精抽果時

但我到e+ 仲係一個金盾未見過

0課

搞笑在e+ pvp 成隊繼技連精都係cheap 嘢
都唔知課嚟做乜

0
一蚊都唔蝕比隻辣殺驚

推得好快

btw, 究吸食石有無人侵我玩

街場啲 海天 終於學識唔回血了

我個隊冇得打

多謝你拉返我上ASS

究吸+4, 有無場邀